因了解而分開，你信唔信呢句說話？

一齊5年以上，可唔可以因為了解而分開？定其實都只係藉口？到底拍長拖後分手嘅人，到底係點樣過渡

都係咁過
唔通分左手唔洗生存咩

賤格就賤格，仆街就仆街
扮咩